利工民點解仲生存到

細個成日著
但e家應該冇人著
點解仲開到分店

幾多老野著

好撚暖

搞手都係求打個和咋